
\subsection{Neu}
\begin{exampleblock}{Aufgabe}
	Implementiere alle Funktionen und Konstruktoren für das Date.cpp File, gemäss deren PRE- und POST-Conditions.
\end{exampleblock}

Date.h
\begin{lstlisting}
#include<iostream>

const months[] = {"Jan", "Feb", "Mar", "Apr", "May", "Jun", "Jul", "Aug", "Sep", "Oct", "Nov", "Dez"}; 

class Date{
	private: 
		unsigned int day = 0, month = 0, year = 0;
	public:
		Date(unsigned int new_day, unsigned int new_month, unsigned int new_year);
		
		// POST: Gibt Date an os im folgenden Format aus. 1st Jan. 1900, 3rd Jan. 1900
		void printDate(ostream& os);
};
\end{lstlisting}
